咁鍾意返工，就要你地無得收工

大家等陣收工時間
唔好影響交通
搞到一班勤力既打工仔 收唔到工呀

推

自推

黃昏行動

啱呀 之前就話失民意姐
而家你班仆街藍絲 free rider咁撚鍾意返
留係公司訓啦7頭

再推